大家會唔會因為留喺屋企嘅時間多左，而多左同屋企人嘈？

疫情之前，都話可以成日出街，減少同阿媽嘈嘅機會。但係疫情之後，多左時間留喺屋企，自然同阿媽多咗野講，但多嘢講嘅後果就係嘈交，佢又成日話我嘅生活習慣，又話我夜訓。我越黎越唔想同佢講野，好唔想有衝突，但總係避無可避。大家係咪都有呢個情況出現？

都唔講嘢

扮聽唔到

我都想唔講野，平時都已經匿埋喺自己間房唔出客廳，平時食飯都會夾埋啲餸入返自己間房食。但係因為我間房有好多雜物同佢嘅衣櫃，所以佢成日都會借啲意入嚟我間房話拎嘢。我覺得佢好煩，成日監察我嘅生活

我都會，但係佢跟住就會喺客廳大聲咁樣鬧我，製造噪音污染，話我唔肯幫佢拎嘢又剩

珍惜家人

而家社企有租酒店房俾人做野的計劃
如果頂唔順就試下

我都知要珍惜家人，所以忍得就忍。但係我好驚同佢再嘈會搞到自己再有情緒問題。本身舊年就試過因為學業問題而同佢嘈得好犀利，佢仲成日俾埋啲冷言冷語我，搞到我有啲情緒問題，有D抑鬱。我好唔想再重蹈覆轍

所以試下出去租房冷靜幾日
處理下自己的事
前幾日新聞有相關報導

試下坐低同佢傾下
平心靜氣、唔好主觀屌左先

多謝你嘅建議

唔洗
之前香港家庭就黃藍之爭、而家就大家都屈到忟

冇計，而家想落街唞啖氣都唔得，生活真係好壓抑

如果抑鬱就要搵專業人士
食藥
放鬆

你媽都要學下同你溝通